應承我，為咗抗疫721唔好出嚟！

書展停，食店可能全日賣外賣，希望手足忍埋兩星期，唔想前功盡廢🙏🙏🙏🙏🙏

721，唔見民

一聚人就易傳染，仲要721出得嚟都係手足，一中好易死，一堆手足中就唔好，留返條命緊要👍

港共又借機打壓我地抗爭
一定要出

但個毒真係核彈級咁勁😭希望ching 三思

Yes sir

咁多五毛

認真的，香港已經大爆發，唔可以再出街！😭

又話攬炒😭😭

聚人就易播毒係事實喎，ching 咁你有咩高見聚人又唔會播毒？

會叫晒親戚朋友響應政府, 出街買外賣返屋企食

唔炒，怕了，見到黃店業績我決定唔炒😭

留有用之軀👍

五毛學咩人勾結外國勢力用英文名?
直接block

又一隻五毛, 多謝你突個龜頭出黎比人block

Block 7 你 ar dllm
721 元朗見

唔出啦

點解ching 要分化屈毛，大家都係手足，我都係講道理，瘟疫咁可怕，點解要冒中武肺風險出嚟聚人，對唔對得住醫護手足？

正苦講你又信 屌你不如做順民啦

咁你有無返工？

Block我唔緊要，有用說話係難聽😭但聚人真係易播毒😭😭😭

叫緊老闆wfh😤

武肺唔係應承左林奠 朝早5點到晏就6點唔出黎搞事咩？ SIR

你返工都唔驚中武肺啦
咁721照出啦

黎緊去書展、婚展、動漫展既人，請你諗清楚

連登手足都驚，有d野真係唔可以唔驚😕

所以咪證明我唔係五毛😭我信醫生專家支持全日禁👍

哎，就係繼續咁先爆，希望最好就唔出街😞

撘地鐵抗議啦，咁耐都未有人撘地鐵中武肺，聚到人又唔會播毒

推 抗爭Mind Map #黃色經濟圈 #馬格尼茨基人權問責法案 #香港自治法 #特區免簽地位 #快閃文宣 BNO「5+1」

獨裁專制
毒過武肺

719
721
血債血嫦
照出！！！

手足唔係Gundam
死傷者更加唔係！

波台真係好多垃圾

出街買外賣吹咩

日日都要正常逼車返工放工
出黎一日半日驚條鐵

波台果然都係狗既集中地

波台on9仔

毒果今日整張提堂list又係咩意思？

善用起底

假膠少陣啦
波台仔

7 21狗車永遠會停係YOHO附近
呢兩個位永遠都會有一隻狗車, 兩架豬籠車以上
有時會有D私家車跟住

組團去北京自由行

各有各做
點解要人跟你

去書展一日都要驚啦😭😭😭

我一定唔出

點各有各做，聚人就係聚人😕

收皮啦五毛
你老母比狗屌

係

Ching冷靜d, 大家講道理🙏

聚人都唔關你事
自己係有自由意志
你d三毛唔L會明

咁去書展都有自由意志啦，五毛打手足都有自由意志啦，唔通又啱咩🤔大家要有公民意識呀！！
大家講通理唔好屈毛住先啦！

小粉紅幾時肯返入去?

我都贊成唔出，而且出完個結果咪又係比人拉比人話犯國安法點點點，仲要多左個散播病毒嘅機會。
命仔要緊，無命乜J 自由都享唔到，而且中左又要浪費大量醫療物資。話出果d 都係浪漫主義者黎。

波台垃圾post注意

死五毛

你米係度9up
你有櫂9up
我有櫂出
書展cancel 我有櫂照出

留返條命先移到民呀
手足小心🙏🙏🙏

B 得
拉

對抗中共 我地絕不低頭

你一個出咗傳染比人咪大獲，好自私！

波台五毛亂舞

冇病唔好出 唔係死靈術士點做野

你個名

武肺識揀人傳 唔會傳俾出去抗爭聚集既手足 樓主你大可放心

垃圾與狗
最白嗰幾件高登玩到宜家

幾時比人淘汰

波台狗癲到拎埋721黎玩

啲人唔上罩出去？

定約埋成班除罩相見食埋打邊爐？

體諒下啲五毛波台狗 佢地現實失敗到要成日開post刷存在感

你入嚟波台，咁你都係狗？🤔

Ching 有道理就講啦😕點解要出嚟聚人播毒

收皮啦

721要見人

見人如播毒

恐懼撚

善用起底功能

波台又來料發功
以前玩膠就話好笑，而家真係不了

波台狗

收返埋啲emoji再講啦當呢度fb藍絲page啊

波台狗出來刷存在感姐 d膠愈派愈on9, 成班唔識分大是大非mut7都玩，遲早玩出火

黎緊去書展、婚展、動漫展既人，請你諗清楚

cctai 都撐唔好聚人，邊度玩膠🤔

吓，cctai 成日話唔好聚人，唔通又係藍絲page咩😂

咪就係瘟疫就係大事大非，一爆香港就冇😞

波台點解會變成咁，哭 😢

聽到cctai ching 用心良苦求我地唔好出嚟播毒，知錯了

多謝回覆🙏

梗係出嚟傳到整個元朗國都係病毒

香港人 成功攬炒食肆商家

又贏

波台垃圾都算
仲要係隻49000

同病毒講好左只會攻擊六點之後堂食既人
搭交通工具包括鐵路車站付費區域就只要戴口罩就風險極低

信政府，唔驚

你返工有8個鐘係出面啦
你都唔驚死啦
721用你幾多時間？

Cctoy狗入曬來

你慢慢啦

驚自炒。

淨係想講：流水式
-完-

Cctai 屈人老豆藍絲道歉未

ching讀好啲書先啦
又米又櫂

721 唔見人